冷靜d，其實匯豐係無辜，兇手係黑警

而家係黑警凍結星火戶口
唔係匯豐主動凍結
匯豐成件事都好被動

唔好比人spin去係匯豐錯咁
叫人提款即係同過橋抽板無分別
當初匯豐比你開戶口應急籌錢幫人，過左幾個月先叫你轉走筆錢
已經幫到盡

如果你話匯豐信唔過
咁全港無一間銀行信得過
因為黑警話你洗黑錢要凍結你D錢
任何一間銀行既戶口都可以凍結

矛頭請對準黑警
利用凍結資金打壓異見人士！同中共一樣！

堆

推

大家冷靜！做咩都要冷靜！等個氣氛冷靜左先有得贏！最緊要冷靜，咩都唔好做住，睇定啲先！
利申:10手5號仔

美國話制裁你話唔好

油塘咁危險你開post叫人去塞

係，我篇文叫你咩都唔好做
無叫你矛頭對準黑警

樓主教我點做好唔好

入左好多HSBC??
聽日驚走唔到??

係，好驚
而家連登成堆5毛大軍亂帶風向
我相信香港人會識用腦分析思考
我既目的只係帶出矛頭係黑警呢個point
自行分析判斷
岩聽就聽，唔岩聽就算，無謂爭辯
香港人遠比支那賤種醒目
相信大家有自己既判斷

樓主小心成堆五毛入黎屌你五毛呀

匯豐高層開post

咁你咪叫美國唔好制裁囉

我都想睇匯豐高層開記招會點講
清清楚楚交代係黑警要凍結

如果真係有心要凍結你
仲會話覺得你筆錢有問題，叫你轉走？
一鳩凍結你啦
之前伊朗洗黑億先賠左19億美金

匯豐一定要制裁

匯豐班高層 點無姑 見完中共就出事

美國制裁還美國制裁
美國制裁=香港人要去懲罰？
你懲罰都得，唔該同時唔好放過死黑警

監管洗黑錢，用係好個方面就真係可以監管
用係壞個方面咪好似而家咁凍結異見人士資金
班黑警濫權濫到咁都無人提無人懲罰
即係欺善怕惡

無論手足最後真係要懲罰匯豐我都唔會割
但係點都唔好放過班黑警
否則班黑警就會係到笑我地自己人打自己人
漁人得利

On9
配合啲狗都冇錯？
而家係要令所有大大細細既人同公司都孤立班狗既行動呀

拉

唔洗講咁多
開記招射波割席咪無事囉

哦，咁毅進仔都係無辜架，佢都係聽白衫指示姐

同意要畀少少耐性，需要匯豐出嚟解釋， 如果有禁制令/ 正確法律程序， 先證明無辜。 匯豐絕對有權凍結戶口，唔係第一次。

政府手出干預自由市場
係要付出代價

以後所有懷疑洗黑錢既戶口都報一報上美國度先

你睇清楚新聞
班差佬明搞星火，話調查有「證據」指星火洗黑錢
所以申請凍結，用「法例」去壓住匯豐
人地跟法例去申請凍結，批左既話銀行可以Say no?
香港有邊間銀行可以Say no，可以既話咁毒販轉曬D錢過去實無死
大佬呀用腦諗下啦

人地初初設立係為左打擊毒販，有權去調查同申請凍結
不過而家黑警濫用黎針對香港人

黨鐵都係無辜的

而家班差佬擺明係
明知無野，整d證據出黎，扮下傻仔話凍結黎調查下，壓住星火7000萬
目的唔係真係要你無左7000萬
而係壓住你個7000萬用唔到，拖得就拖
搞你一兩年，最後調查結果唔係洗黑錢都好
目的都達成，壓住你7000萬唔比星火幫手足

打壓，濫捕，凍結資金，由後援到前線全方位打壓香港人

係啊
優品360都無配合警方啫
係警察錯唔係360錯

同意
起碼比機會人地解釋
唔係一黎就懲罰
佢解釋完覺得唔岩聽先懲罰都未遲

同時唔好放過死黑警
戰火咁集中係匯豐
應該燒埋去班死黑警個到

360 創辦人係福建幫榮譽主席， 冇表示割席，完全唔同點可以拉埋嚟講？

睇#32

眾籌－公民起訴抗警暴

最新update:

1. 收到不少市民反映，paypal 平台需要輸入的資料太多，不便使用，現在同時開通Stripe 平台，方便大家。請大家按圖中紅色尖嘴位置，直接選擇信用卡方式捐款就OK! 請大家繼續同行支持。

2. 在星火基金被封殺打壓的同時，仍繼續收到不少市民捐款支持公民起訴，追究警暴，衷心感謝市民的信任。星火你們要撐住啊！香港人反抗！

公民起訴眾籌網頁:

大家捐住呢個先

一個月前, 港澳辦主任會見匯豐幾位高層，包括行政總裁王冬勝

唔洗咁冷靜。
依家就係要連坐法？

邊個幫黑警，邊個無抵抗極權反而打擊示威，就係有後果。
伊朗洗黑錢HSMC都頂到，繼續營運，果七千萬會守唔到。

人喺困境嘅時候，就可以負上較少嘅道德責任。咁又冇得選擇嘅情況下，係咪就冇道德？

滙豐取消佢戶口 搞到4條友要用自己戶口處理
所以依家俾人告洗黑錢

滙豐絕對唔係無辜

btw冷你老母靜

拉

拉 運動已輸

大佬呀人哋係亞太區行政總裁+ 副主席 上面仲有英國佬， 360老闆都有畀機會佢割席。 而家都未知黑警有冇禁制令/法律理據凍結資產，畀兩日匯豐總公司解釋都唔係太過份掛？

畀兩日已經太過份啦
你咁大間銀行做得呢個決定都有根有據㗎啦
點解要兩日先gen到個答案出嚟?
我當而家non-office hour佢無人答囉
咁而家都未有人搞匯豐啊

唔係同我講提款都唔得啊?
又話沽空個銀行系統?
我本身個個月出完糧都㩒晒㗎啦喎
利申:HSBC

講得沒錯 自己接聖旨 扮曬野

如果黑警有法庭禁制令，咁返唔返間銀行事？ 被捕人士被凍結資產 唔係第一次聽。
post 係叫大家冷靜啲冇話唔畀你撳錢， 玩完滙豐玩渣打玩埋citi， 唔通你將啲錢擺曬喺床下底定匯曬去離岸戶口？
60年代紅色經濟圈就係排斥太多，結果瓦解……

無乜鳩嘢辜呀
匯豐高層上個月見完中聯辦之後過兩日就封星火戶口呀屌你老母
匯豐高層上黎開Post?

咁咪得囉
而家都未有人搞匯豐
但聽日working hour都拖住唔答點計先?

冷靜啲，其實黑警係無辜，兇手係中共高層

唔乜撚柒野同呀屌你老母
上個月匯豐高層見完中聯辦之後過兩日匯豐就要停星火戶口
搞到4個手足要用自己戶口處理d錢跟住比人告洗黑錢
成個月匯豐有乜出黎解釋過呀
匯豐點都唔撚會係無辜

同意

係唔係要等做咗嘢先出嚟撳？
Solomon Yue 都應承咗研究制裁， 咁大件事，係唔係要逼總公司出嚟講嘢？ 英國working hours 唔等於香港 working hours。 你想點計？ 遲一兩日你有咩損失要補償？
你仲未答我，黑警玩埋其他外資銀行 ，·係唔係全部都抵制？

睇埋其他回覆先講嘢

匯豐高層
收皮啦
點都唔會係冇辜
停星火戶口單嘢已經成個月都冇出過黎講嘢

你唔睇解釋講都嘥氣，你鍾意點就點

公司戶口一向都係煩

匯豐好明顯係幫兇
匯豐都唔關事 咁黨鐵都唔關事啦
都係黑警政府叫佢停姐 冇得佢揀

拉
咁夜開呢類Post

匯豐妹似唔解釋

同問

拉

膠到費事比

冷靜d，其實黑警係無辜，兇手係中共

兒登仔: 分化撚、呀Sir、五毛

其實要俾啲壓力佢佢先會郁
制裁或者威脅裝修/cut卡/撤資係俾啲可信威脅匯豐
要佢正視呢個問題
如果佢出黎澄清左，冇問題，大家接受，
咁咪收手唔郁佢
呢單野涉及佢自己聲譽問題
佢冇得唔澄清的

要唱通街

retweet

其實公司戶口係邊間都未知